其實一隻貨櫃劏唔劏到4間房?

一起身已經到公司門口

收工集體車返十八鄉起個共用廁所浴室share用

0 通勤時間, 生產力一定超英趕美

直接訓公司咪得

將枱底改做床

公司真係比訓
問題你敢唔敢訓

員工應睇下自己為公司付出幾多
而唔係佔公司便宜

免租
最佳老世

生產力達到癲瘋
肯定搵好多

奴性重

一隻40呎貨櫃有大概300平方呎

On9 仲劏麥撚 ?
一隻貨櫃 8 隻碌架床 3 間果隻 訓夠 24 個人
貨櫃出面整 4 個花灑 搞掂